警方搗破跨境賣淫集團 兩周接觸逾二千名嫖客

【Now新聞台】警方瓦解一個跨境賣淫集團，拘捕31人，相信過去兩星期接觸過二、三千名嫖客。

警方行動中，檢獲41萬現金等證物，探員星期日搜查酒店及無牌按摩院等，拘捕31人包括4名集團主腦及27名非法入境者，相信集團透過通訊軟件，在內地招攬成員來港賣淫，為她們提供酒店住宿。每一至兩星期轉換賣淫場所，又在酒店大堂安排人手把風，增加調查難度。警方提醒市民在疫情期間，減少跟陌生人有親密接觸。

油尖警區行動主任甄瀚揚：「即使沒有被警察拘捕，她都不會通知你，而你都可以想像到這些嫖客不會四處告訴人，接觸過這些人，正正因為這樣，希望大家在疫情這樣的情況盡本份，不要作出自私的行為。」

二千名黑警享受完後就封艇拉人

建興建興 滿載溫馨 快樂咬春袋

牙蛇係唔係爽完先拉人

講撚到做咗大義大德咁

11人

幕後主腦林鄭月蛾

又嚟雞蟲群組了

向2千勇武叫雞手足致敬無遊行，搵囡含

原來仲有咁多人唔惜驚中招都照打波

呢個時候交數？
遲啲咪又出返嚟，唔係點撥去警狗福利會呀

建興

不明源頭

講到好勁咁 其實係去一樓一蝦d雞

唔怪之得日日咁撚多unlinked case啦

14隻雞2星期serve 3000個雞蟲
即係一日做8單 都幾勤力喎

內循環咁好生意點解黎香港, 應該去大灣9

捉埋跳舞賣淫集團啦
公平d

趙完拉